保方宣佈今季完結後將會退休?????

又一個傳奇退休

真係好鍾意保方

佢同你講?

佢講過今年如果拎歐聯就打多一季
無就今年退落黎

今年唔得啦

我盡力打埋個世界盃啦，歐聯就唔駛諗啦，今年意甲都未必拎到

可唔可以打到六十？

俾拿坡里啦，羅馬冇左王子不了

上場歐聯主場對士砵停下半場有成一半俾人猜住黎踢

迪基亞退休佢都未退啊

快啦屌，明知踢watt仲丫撚住晒個位

死廢老